最近成日都要用個zippo搞到個內膽爛左，邊度有得買過個

戴返頭盔先
係呢排天氣凍用黎點著個暖蛋
點知開閂太多就玩爛左

個zippo係朋友係美國買返黎冇比埋張單我
係咪冇得係香港保養淨係可以買返行貨膽

1/10

2/10

3/10

係咪同火機一樣膽？

普通入白電油果款zippo內膽

旺角信和有間賣zippo野
應該百零蚊買到

果度買包唔包終身保養

唔知
不過我估配件冇保養

善用不推文

唔該你先，如果冇保我等blackFriday上Amazon買算

其實拎上代理即刻換個新比你，根本無乜成本，當然你衰衰地都仲有個殻睇到就得

代理係咪即係旺角果間